Kultura Myslím, že kultura má velký vliv na život člověka, proto že myslim že kultura formirují představu o živote a také o světe. Přes kulturu mužeme rozumít jak bydlili naší rodičí, naš stát, naš národ. Nejradějí druh umění pro mě to je sport a ješte mám rád dívat se na filmy a čist kníhy. Líbí se mí Puškín, Lermontov a Lev Tolstoj. Myslím, že ruská kultura a jazyk nejbohatší ve svém světe. Z sportů mě líbí hokej a fotbal. Můj oblbený film je "Forest Hump" ve kterém hrají Tom Chenks. Mě líbí se ten fílm proto že on je velmí dramatícký a veselý současný.
